有時唔知點用英文覆email

條女明明香港人黎
唔知做乜鳩要寫英文
可以用中文覆嗎
會唔會好柒

仲中文覆打對不起我遲了回信咪仲柒

你不如講低點樣唔知啦
叫巴絲放低d罐頭句子比你塞落去算數

用英文好基本。。

打殘體字扮強國人 搞掂

用中文你會更加唔識覆

英文屎咪認囉

香港揾食文化唔岩你

用慣左英文打中文反而會短路唔識覆

中文覆重難

打中文email先難
你去中資做咪冇呢個問題囉

Sorr9y，唔識打中文

dear who

diu no Chinese

ko sick poo

間野係外資俾中資收購
但啲撚屌都係打英文

支那人打英文都叻過你班垃圾，你叫你班賤種情何以堪

支那人打中文架
但港豬會照打英文

咁繼續用英文都好正常啫
好多email term唔識點用中文寫
例如： escalation, cascade

唔係啦, 中資基本上都係用英文, 除左對老闆或者老屎忽部間係用中文

Dear 同 regards已經唔知點寫好。
Thank you寫多謝又好似好怪。
我見啲中國人email係寫 致XXX領導

多謝通常用i am very thanks them
如果想講致xxx 就用deer mr.xxx
最尾就緊係用 yous sincerly啦

escalation咪上升擴大擴展 想靚d咪穩步上揚
cascade咪連續後續串連 靚d咪緊隨其後 接踵而來囉

一睇就知樓主啱啱出社會

想無咁odd咪直接姓加title囉
thank you咪謝謝或者感激不盡囉

同埋email internal有咁hea9得咁hea啦
例如send file咪佢名+乜柒file fyityvm 加自己名收工啦

我地通常係要講啲好複雜既野